麻煩del post

我唔應該貼到個女仔

Thank you

快開新POST啦喎

樓主淆底
當成班巴打係condom咁用

新post呢
成班巴打幫你推上a1

2呢

已經還左錢比你

未？

樓主想點，交都唔交代下，想巴打代佢開 post ？

點呀你

樓主
可唔可以inbox我
我都係苦主
有證據

Telegram: @Uehar

人呢